一人一個幫朋友慶祝生日既生日驚喜

我先

除左買蛋糕之外再特登買左支cream 係食蛋糕之前一野cum d cream落佢塊面到

LIKE THIS~

行過太子站拎個蛋糕出黎等全香港人認識佢

果班真係傻傻地 好似唔止一次

想朋友出名

試過係佢生日送頂綠帽俾佢